AJAX - це технологія, яка дозволяє взаємодіяти з сервером без перезавантаження сторінки. Вона дозволяє відправляти асинхронні запити на сервер і отримувати дані у фоновому режимі, що дозволяє покращити швидкість інтерактивності веб-сторінок. Використовуючи AJAX, ми можете оновлювати частини сторінки зазначеними даними без повного перезавантаження, що робить користувацький досвід більш плавним і ефективним.
